希望IZONE解散之後周庭更加成熟

再見

俾IZONE解散班日本仔仲對唔對得着周庭

導狗真係仆街嚟

Ment 似乎都唔想解散izone喎

如果周庭小妹妹唔係垃圾雙金推今年幾多歲

屌你老母